英皇歌手涉藏毒被捕

【本報訊】英皇娛樂旗下新秀歌手吳浩康，昨晚在警方的一次掃毒行動中，於尖沙嘴柯士甸道被捕。警方表示，毒品調查科探員在吳浩康的身上撿獲一點二克的可卡因。這是繼環球唱片公司歌手周永恆藏毒罪成後。兩個月內，第二名新秀歌星被揭發涉嫌藏毒而惹上官非。
警方消息稱，毒品調查科探員較早前接獲線報後，昨晚展開一項掃毒行動。大批探員昨晚九時三十分，掩至柯士甸道一幢大廈時，拘捕二十一歲的吳浩康，探員當場在他身上的銀包內發現一點二克可卡因。
毒品調查科探員，稍後將涉嫌藏毒被捕的吳浩康押往油麻地警署扣留。至今晨零時三十分，吳浩康再被帶上手銬，蒙頭押往觀塘麗港城住所搜查，之後被帶往灣仔警察總部扣留，全程均有律師在場陪同。

身藏1.2克可卡因
警方表示，案件目前仍在調查中。現場消息稱，吳浩康被捕時，正身處柯士甸道百安大廈的後巷，毒品調查科探員先在大廈內進行搜查，然後在大廈的後門將他截獲，結果在他的身上搜出毒品。
英皇高層霍紋希昨晚在答覆記者查詢時表示，公司已知道這件事，由於事件目前正由警方調查中，故無任何回應。
今年二十一歲的吳浩康，二○○二年透過參加新秀歌唱大賽晉身樂壇，當年，他在全球華人新秀歌唱大賽中取得「金咪大獎」，其後在新秀賽總選中獲得季軍及最佳台風獎。之後，他加盟英皇娛樂，成為合約歌手，並在翌年再奪勁歌金曲的最受歡迎新人獎。
吳浩康在投入娛樂圈後人氣急升，不斷接拍廣告之餘，更參加過多套電視劇及網劇的演出，並參加過英皇三周年慈善演唱會。
這是過去兩個月來，第二名因涉嫌藏毒而被警方拘捕的歌星。今年四月，環球唱片歌手周永恆，在毒品調查科的掃毒行動中，被揭發身藏五十粒「五仔」被捕，最後被判罪成。
[/

deep

牙dip

擇日失lin

2004

Old news is so exciting

崩潰我有經驗

而家咪04囉

02年6月8日清晨，康仔去台北「TeXound」酒吧狂歡，同場仲有安雅、當地DJ、藝人同模特兒。其間台警突擊搜查，發現康仔伏喺梳化，褲頭鬆脫，仲有包嘢跌落地，康仔想執但俾台警踩實，佢因涉嫌藏有搖頭丸被扣查。安雅仲離譜，驗尿時企圖用水換尿，結果當然被識穿。康仔最終被判服食二級毒品MDMA罪成，喺台灣勒戒11日後獲釋